Тестовое задание от Yandex:«С помощью Java реализуйте, пожалуйста, сериализацию и десериализацию данных для формата b-encode. Оформите ответ в виде Maven Artifact.»

Реализовано в виде статической утилиты.